msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-07-28 10:22-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2020-07-28 10:23-0500\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.4\n"
"X-Poedit-Basepath: ../../..\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: GUI.py\n"
"X-Poedit-SearchPath-1: Main.py\n"
"X-Poedit-SearchPath-2: Sender.py\n"

#: GUI.py:23
msgid "Sample Mail Submitter"
msgstr "上报可疑文件"

#: GUI.py:30
msgid "Choose File(s)"
msgstr "选择单个/多个文件"

#: GUI.py:32 Sender.py:209
msgid "#Drag all file(s) here. One line per file."
msgstr "#拖拽文件至此，每行单个文件。"

#: GUI.py:38
msgid "EMail Account"
msgstr "Email 信息"

#: GUI.py:42
msgid "Email Address: "
msgstr "邮箱地址： "

#: GUI.py:50
msgid "Password: "
msgstr "邮箱密码： "

#: GUI.py:58
msgid "Remember"
msgstr "记住"

#: GUI.py:61
msgid "SMTP Address: "
msgstr "SMTP地址： "

#: GUI.py:69
msgid "Port: "
msgstr "端口： "

#: GUI.py:83
msgid "Submission Type"
msgstr "上报类型"

#: GUI.py:87
msgid "False Negative"
msgstr "漏报文件"

#: GUI.py:91
msgid "False Positive"
msgstr "误报文件"

#: GUI.py:94
msgid "Zip Password"
msgstr "压缩密码"

#: GUI.py:97
msgid "Customize..."
msgstr "自定义..."

#: GUI.py:108
msgid "Vendors"
msgstr "厂商"

#: GUI.py:112
msgid "Selected Vendors: "
msgstr "已选厂商： "

#: GUI.py:117
msgid "Vendor List: "
msgstr "厂商列表： "

#: GUI.py:128
msgid "<<"
msgstr "<<"

#: GUI.py:131
msgid ">>"
msgstr ">>"

#: GUI.py:134
msgid "..."
msgstr "..."

#: GUI.py:140
msgid "Avira;virus@avira.com"
msgstr ""

#: GUI.py:140
msgid "Avira;novirus@avira.com"
msgstr ""

#: GUI.py:140
msgid "Kaspersky;newvirus@kaspersky.com"
msgstr ""

#: GUI.py:140
msgid "Kaspersky;apac-virussample@kaspersky.com"
msgstr ""

#: GUI.py:140
msgid "ESET;samples@eset.sk"
msgstr ""

#: GUI.py:140
msgid "ESET;samples@eset.com"
msgstr ""

#: GUI.py:140
msgid "Huorong;seclab@huorong.cn"
msgstr ""

#: GUI.py:140
msgid "BitDefender;oemsamples@bitdefender.com"
msgstr ""

#: GUI.py:140
msgid "BitDefender;virus_submission@bitdefender.com"
msgstr ""

#: GUI.py:152
msgid "Other Settings: "
msgstr "其他设置： "

#: GUI.py:154
msgid "Program Language: "
msgstr "程序语言： "

#: GUI.py:159
msgid "English"
msgstr "English"

#: GUI.py:159
msgid "Chinese Simplified"
msgstr "简体中文"

#: GUI.py:169
msgid "Pack All to Desktop"
msgstr "打包至桌面"

#: GUI.py:172
msgid "Pack and Submit All"
msgstr "打包+提交全部"

#: GUI.py:243
msgid "Custom Mail Content"
msgstr "自定义邮件内容"

#: GUI.py:252
msgid "False Negative Text"
msgstr "漏报邮件内容"

#: GUI.py:257
msgid "False Positive Text"
msgstr "误报邮件内容"

#: GUI.py:278
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: GUI.py:281
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: Main.py:42
msgid "Enter password for compressing"
msgstr "输入压缩密码"

#: Main.py:43
msgid "Set Zip Password"
msgstr "设置压缩密码"

#: Main.py:50
msgid "Password Cannot be Empty"
msgstr "密码不能为空"

#: Main.py:51 Main.py:98 Main.py:127 Sender.py:146 Sender.py:160 Sender.py:197
msgid "ERROR"
msgstr "错误"

#: Main.py:62
msgid "Password will be stored in the local config file. Continue?"
msgstr "邮箱密码将会保存到本地配置文件。是否继续？"

#: Main.py:63
msgid "WARNING"
msgstr "警告"

#: Main.py:86
msgid "Use \";\" to separate name and email."
msgstr "使用“;”区分厂商名称和邮件地址。"

#: Main.py:87
msgid "Edit Vendor List"
msgstr "编辑厂商列表"

#: Main.py:97
msgid "Incorrect Data Format"
msgstr "数据格式错误"

#: Main.py:112
msgid "Sending Samples..."
msgstr "发送样本..."

#: Main.py:125 Sender.py:158
msgid "Cannot Access Sample File(s). Check paths.\n"
msgstr "无法读取样本文件。请检查路径。\n"

#: Main.py:132
msgid "Pack to Desktop succeed!"
msgstr "成功打包样本至桌面！"

#: Main.py:133 Sender.py:206
msgid "INFO"
msgstr "信息"

#: Main.py:187
#, python-brace-format
msgid ""
"Hello,\n"
"\n"
"The attached files may contain threats. Require for the further analysis.\n"
"\n"
"Password: {password} \n"
"\n"
"Thanks! "
msgstr ""

#: Main.py:189
#, python-brace-format
msgid ""
"Hello,\n"
"\n"
"The attached files may be clean. Require for the further analysis.\n"
"\n"
"Password: {password} \n"
"\n"
"Thanks! "
msgstr ""

#: Sender.py:145
msgid "Missing or incorrect parameters. Check if all info filled correctly."
msgstr "丢失参数或参数错误。请检查所有设置。"

#: Sender.py:153
msgid "Compressing Files..."
msgstr "压缩文件中..."

#: Sender.py:168
msgid "Composing Mail..."
msgstr "生成邮件中..."

#: Sender.py:177
msgid "Login To Your Email..."
msgstr "登录邮箱中..."

#: Sender.py:192
msgid "Sending Email..."
msgstr "发送邮件中..."

#: Sender.py:195
msgid "Login Fail. Check Internet connection, your login info, or other config.\n"
msgstr "登录邮箱失败。请检查网络连接，登录信息，或其他设置\n"

#: Sender.py:204
msgid "SUCCEED!"
msgstr "成功！"

#: Sender.py:205
msgid "Email Sent. You may login your email to check the status."
msgstr "邮件已发送，请登录查看发送状态。"

#~ msgid "Cannot Access Sample File(s). Check paths."
#~ msgstr "无法读取样本文件。请检查路径。"

#, python-brace-format
#~ msgid ""
#~ "Cannot Access Sample File(s). Check paths.\n"
#~ "Error: {error}\n"
#~ "Info: {info}"
#~ msgstr ""
#~ "无法读取样本文件。请检查路径\n"
#~ "错误: {error}\n"
#~ "信息: {info}"
